林鄭真係同朗迷一x樣 問佢徹回 佢係要答第二樣野

你咪朗迷囉

而示威者同阿記小花一樣
到目前為止一個冠軍都冇
得數據勝利

國際賽2冠又唔計

u23 同 u21 果d 學屆野又要計

五大訴求
世界盃 2次
美洲盃 3次
冇個回應到

仲有決賽vip
奧運世青

咁都泄到位反雞姦

垃圾吹到自己帶領
但又未拎過國際賽mvp 神射

林鄭=朗迷
黑警=小花迷
建制=利迷

小花=差佬
開人拖都成班人撐

佩雷斯主席=肉酸

問佢地小花有冇嬴過冠軍=問黑警有冇委任證
小花唔需要冠軍證明自己
黑警唔需要委任證證明自己

秘魯有波入 買陰屍紙入利是 去中環海傍打賞大媽

結論，王騎=林鄭

講入波就用毅進制
Tap in 12碼唔計
所以今屆小花0入球

成立獨立委員會
就話小花係公認球王 現有評價行之有效
想投訴就同王將軍